我地要準備更多的聯絡方式、平台。千祈唔好覺得連登係神聖的。

真係想進化的話，唔好拘泥於連登呢種平台。佢始終會被五毛所入侵同埋破壞，呢幾日之所以無問題完全因為我地的追求一致。若果下一次的民意同方向出現分歧，我地好輕易就會比五毛所撕裂。

連登只係一個比人討論的平台，唔好將佢放上神台，抗爭唔一定要由「連登」所引導。亦唔好產生連登主流=正義的錯覺，今日連登發揮左重大作用，好快會有五毛全面入場，要做好連登比人瘋狂搗亂的準備。高登而家變到咩衰樣，就係一個好好的參考。

要準備一套甚至幾套比大家互相號招的機制。好好尋找，準備下一個更難被滲透的平台、管道。甚至組織線下的群體同聯繫，以免有一日比政府斷上網癱瘓抗爭。

push

現場默契啦
唔好再拘泥於plan
人哋警察+政府最擅長就係公務員式嘅plan, counter plan, counter counter plan
當年閃電戰Blitzkrieg點解咁成功就係因為個chain of command唔使後援傾一大輪，前線見有機會就去

現場傳紙仔真係唔錯，係慢左d